英國中使館新址附近街道或改名「香港路」

倫敦的Tower Hamlets市政廳正在考慮把位於該市的中共駐倫敦新使館附近的街道和地點改名，包括「香港路」、「維吾爾庭」、「天安門廣場」等，以表示對中共迫害人權的關注。

Tiananmen Sq

將佢正門條大街改六月四日大街好過啦

英國大使館條街使唔使改做反帝路？

條街整埋d tank 既雕像就正

咁撚抵死

有咩好？
點解唔叫光復香港路？時代革命街？

叫維尼正仆街

改埋門牌號碼：8964

June forth avenue
幾好聽

叫 Tank and Man Square

cls

啱喎反正佢哋好多門牌號碼本身都好似係亂嚟

最諷刺改名呢一招其實係伊朗搞英國先
德黑蘭嘅英國領事館對住條Bobby Sands Street
係愛爾蘭獨立派烈士

好波

Forth June Street 幾好聽喎

強烈譴責

以前唔係玩過叫劉曉波路咩

真心好聽

習大大有乜反制措施？
係中國整條拿破崙路？

有創意

咪又係益咗英國佬
威靈頓贏咗